[通識、中史、世史、國教撚入] 建國70周年 共產黨對人類福祉有咩重大貢獻

請闡述中國共產黨建國70年以來，對人類社會（全球性，非止於中國國土內）作出了哪些貢獻呢？

注意：是共產黨，非「中國人民」，除非有直接批撥款資助研究例外。可曲線抽擊，但仍需包括小粉紅角度解釋。

歡迎各位愛國愛黨嘅連登仔出招
睇下10月1日有邊忽值得慶賀先

推好好學習 天天向上

加速全球暖化

我要攬炒

孕育劉曉波

死咗六千萬人

文革死咁多人 夠晒環保

推行大躍進、文革
以解決中國糧食不足、人口過多問題

親，距離14億尚有一大段距離

環保先驅 領先世界

解決人口過剩問題，土改，文革，大躍進

亂鳩咁來鬥地主，為文革埋下伏線，嗰時啲細唔讀書咪大把冇文化周街屙屎屙尿。毀壞文物，以前顛撚到想拆埋故宮，燒曬啲文物，古書，所謂「破四舊」
又要超英趕美，欺上瞞下，誇大生產量浪費糧食，最後饑荒
叫你生仔人多好辦事，發現太多人要你死就死，乜鳩計劃生育超生游擊隊殺咗好多孕婦，嬰孩，甚至殘忍到強行引產。大把女嬰棄喺山度，鬼國死個人仲冇死個蕃薯咁重要
共黨，鬼國？真係不了

呢個post目的係俾大家熟讀歷史嘅前提，絞盡腦汁諗下中共統治年間有邊一忽對人類有貢獻

相信大家喺呢幾科入面
唔多唔少都要將一啲歷史事件寫返正反立論
唯獨中國真係諗唔到

共產黨對呢個世界貢獻非常之大
佢哋成功殺咗4000萬中國人
呢一樣嘢連蒙古滿州同日本都做唔到